# Article L221-2

Les tribunaux administratifs peuvent délibérer en se complétant, en cas de vacance ou d'empêchement, par l'adjonction                             d'un magistrat appartenant à un autre tribunal administratif.
